九日八夜大阪行程求建議

嚟緊8月會同個朋友去大阪
但2個都未去過日本
所以想知啲PASS有冇揀錯同埋行程順唔順暢

去程:搭0035機 0520到達關西
回程: 搭2100機 2355到達香港

Day 1(31/7) (icoca & haruka套票+京都巴士一日卷)
香港→關西機場→京都車站→酒店check-in→京都鐵道博物館→金閣寺→京都御所→錦市場→京都塔

Day 2(1/8) (京都巴士一日卷)
京都車站→伏見稻荷大社→三十三間堂→清水寺→二年坂+三年坂→八坂神社→祇園

Day 3(2/8)
酒店check out→京都車站→大阪→酒店check-in→日清拉麵館→EXPOCITY→ Pokemon center

Day 4(3/8)
環球影城

Day 5(4/8) (奈良斑鳩一日券)
大阪→奈良→春日大社→春日山遊步道→奈良公園→東大寺→興福寺→大阪

Day 6(5/8) (JR一日PASS)
大阪→姬路城→好古園→北野異人館→南京町&元町→神戶塔→大阪

Day 7(6/8) (大阪周遊卡2日卷)
天保山摩天輪→海遊館→帆船型觀光船聖瑪麗亞號→大阪府咲洲行政大樓展望台→道頓堀水上觀光船

Day 8(7/8) (大阪周遊卡2日卷)
大阪生活今昔館→天守閣→通天閣→四天王寺動物園→HEP FIVE摩天輪→空中庭園展望台

Day 9(8/8) (Rinku Outlets Stopover ticket)
酒店Check out→戎橋筋商店街→Rinku Premium Outlets→關西機場

Day 7(6/8) (大阪周遊卡2日卷)
天保山摩天輪→海遊館→帆船型觀光船聖瑪麗亞號→大阪府咲洲行政大樓展望台→道頓堀水上觀光船→飛田新地
順路

你朋友男定女？因住女仔嫌悶，如果係男兼有玩信長就
奈良其實除睇鹿無特別野，反而建議去三重縣伊勢呢啲

天王寺動物園唔去好過去
又細又無野睇

三重縣伊勢呢啲有咩推介下

伊勢神宮 海女 珍珠 松阪牛 熊野古道
伊賀忍者 et

好似好多海鮮舖 好多溫泉旅館推鮑魚

利申研究完未去 唔知好唔好玩

補充 由大坂去伊勢都好似幾慢
可以考慮去大阪 名古屋 伊勢 大阪咁走
有近鐵同有觀光火車
不過唔知有有伏
伊勢沿海睇相幾靚

金龍